//Array de preguntas

let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "¿Para definir el estilo de los elementos que se muestran en la página utilizamos CSS?",
        answer: "Verdadero",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 2,
        question: "¿Para definir la estructura de la página web, utilizamos JavaScript?",
        answer: "Falso",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 3,
        question: "¿PHP es un lenguaje que es interpretado por el servidor?",
        answer: "Verdadero",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 4,
        question: "¿PHP sólo puede trabajar con las bd de MySQL?",
        answer: "Falso",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 5,
        question: "El input type=submit se usa para ejecutar el action de un formulario   ",
        answer: "Verdadero",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 6,
        question: "¿la etiqueta br la utilizamos para insertar una línea horizontal?",
        answer: "Falso",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 7,
        question: "¿La etiqueta ul se utiliza para definir una lista ordenada? ",
        answer: "Falso",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 8,
        question: "¿La etiqueta h1 nos da el título más grande?",
        answer: "Verdadero",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 9,
        question: "¿el preprocesador Sass le da atributos de lenguaje de programación a CSS?",
        answer: "Verdadero",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 10,
        question: "¿Laravel es un framework de frontend?",
        answer: "Falso",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },

    {
        numb: 11,
        question: "¿Grid layout permite a un autor alinear elementos en columnas y filas?",
        answer: "Verdadero",
        options:[
            "Verdadero",
            "Falso"
        ]
    },
    /* SI SE DESEAN MÁS PREGUNTAS SE DEBEN AGREGAR HACIA ABAJO */
];

